救命 屋企隻龜女瘋狂柯血

隻龜養左十幾年
最近佢柯完蛋之後就不停柯血 流唔停咁
想問下有冇養龜既巴打絲打遇過相同情況？
睇獸醫大約幾錢？

仲有脫肛情況

睇醫生啦

有冇邊間好推薦
google過有d人睇左過萬蚊 接近我一個月糧

可以去荃灣個間享和睇下

祝你好運
寵物醫療洗費預左好大

問得來打去問左先

有幫朋友養過
痾左好多蛋個啲 啲水好混濁
但無痾血
你咁嘅情況最好帶佢睇醫生

問左幾間獸醫都要幾日後先有得睇，有無咩方法可以幫到佢先

大圍個間問左未？有夜診
唔知睇唔睇龜